愈諗愈覺得尹志平真係好撚爽

小龍女咁撚正 仲要咁好打 隻豬都要比佢食
最重要係果陣小龍女比佢蒙左眼 由一開頭就以為係楊過屌佢 一定係出晒水勁濕 唔會好似比人強姦咁唔舒服
唔洗問面對此情此景 尹清一定係中出埋

一條女又好打又正
就好似依家既超蓮咁又有米又正
一世都無可能比你溝到既女 但係你食到佢隻豬

小龍女

(笑)

矇頭入閘

次次諗起個心都乸住乸住

比著我一定拆撚咗佢兩個"計"然後屌到佢披頭散髮又成身汗臭

巴打14年呢個留比你
我屌06年果個

識屌一定係動畫版